見到隔離有條純情毒撚比Osmium果班agent撚,真係好好笑

一睇就知係spam mail啦
唔洗咁應真喎
就好似交友app咁條囡同你講你靚仔過劉華,然後問你攞相睇一樣
你估你真係咁靚仔?只係為呃你啲錢

其實見到agent用中文已經可以pass啦

linkedin 唔係個個agent都係咁架咩
同一個模改個名就係咁send出去撒網
次次問佢地拎jd就唔清唔楚 一係硬要你電話打俾你
咁都有人信

我都唔明做乜係都要講電話先
班人係office想扮工？

it成日轉工，你做得好好睇睇 大把生意啦

我上次做個份 個agent只係forward我過去，最後做得成 佢就賺咗唔多十皮

成個傻仔咁大海撈針做咩姐

要屌既位係個agent好無禮貌

agent做既野係matching，真係唔係下下一野放晒job ad出黎叫你見(俾十個你睇好味?你咪又係唔知揀邊份)
如果佢冇了解過你需要d乜同識d乜就隊個job你見，佢就係唔pro，亦係浪費大家時間
當然，亦好多agent係九流只係想跑數，做野拿西乜都唔識不負責任

如果係想搵工，咪簡單講下自己識d乜同埋想要D乜(俾底線佢，below底線唔考慮，但要分清楚咩係nego咩係唔negotiable)，IT呢D 最易講啦，禮貌d覆大家開心。
唔係想搵工就唔洗理agent俾假希望佢直接say no，佢只會煩住你

利申:前agent

俾(未來)錢買時間同方便
趕住想轉的話你pushy過佢啦

好似話同人講電話係其中一個kpi
所以電話都要跑數

唔同意，如果講得多 但實際成功率低 個kpi咪柒

真
用中文點會幫到你

agent問你地人工會唔會答

遇過個on99既，打黎懶熟咁問我個位係咪perm，又話：哇 好正喎

又想套我人工，發神經

點解LinkedIn會有人用中文

會
作大啲fake佢

我覺得係個agent比佢撚多d
依家全世界都知個agent 同間野幾咁戇鳩

係咪都話你fit
明明我根本係做啲19野，比份中層嘅job我

跟本大把亂黎

同意, 但如果係咁就唔好一開始話咩有份工好match啦又唔怪得人屌柒個agent 喎

所以先有呢個post😂個agent 水鳩人

水鳩人比人屌好正常
但係仲要港女格到屌返人咁就真係發神經

個agent明顯有問題，醒既都唔會咁樣做生意根本倒自己米

又係果啲FG學人做agent
係咁鳩流流架啦

收過同一個message

班 agent 個 profile pic 背景全部一撚樣
CLS

外國讀書打中文？
一睇就知野雞大學

LinkedIn好似比左錢就有9 send功能

所有agent group入而 Osmium 我永不再用
比佢fake過一次入左一間公司
其他agent 都少fake 呢間Osmium 係大fake
同佢原本描述完全唔同
我未過probation 走先
等agent 拎唔到介紹費

仲有 呢間D agent 好串
聽人講 佢會幫手壓你價 迫你入
我fd中過

真係乜人都做得agent做得HR
讀既野同做既野完全唔關事
好唔專業

讀Arts做IT agent請作code家

呢間啲agent基本上全部fg
連management level都好fresh

又冇料又串
下次一見已經可以block

酒管都見過

呢個？ 見佢升得幾快 9個月就由最低升到senior
應該都水左唔少仔落搭
聽聞agent 成功介紹人入去 會有佢1-3個月人工
好搵過做雞

收皮啦
agent 係咪都踢人入去in
佢地chur到 我話唔in 都問我 我而家幫你send 去xxxx公司in

打電話純水洗你腦 同埋唔想打電
同傳銷點解要面對面傾一樣

都冇話apply 你主動approach人憑咩要人係電話俾你test?

另外，既然你話“好多”人係咁，即係證明你filter都未做好 係到大海撈針 我做咁耐都未遇過同事係你講咁，正常公司都唔會請呢d人，你遇到咁多呢類人有冇諗過係你唔識搵客？

點解最近咁興專稱跑數狗做agent懶高級咁？
跑數狗就跑數狗啦
識玩嘅撚翻佢地轉頭都得

呢d真係好睇agent手勢

我個senior同department head都比同一個人挖走左
所以我覺得有d agent 都係有料

不過因為我自己報既都有成功有得in/有offer
但經agent幾乎都無成功過
所以So Far我都好抗拒搵Agent

Agent掟cv唔係100%有得in架咩
定agent拎左你cv冇send出去

唔係啦,我公司收到Agent forward過黎既都唔係個個都比佢in

間公司應該可以收到3個月人工
但再落到去個agent到可能得返幾％至十幾％
btw佢d title都係亂派
同d sales原理一樣，對客，d title太低級唔好睇

你有所不知
大把IT佬要靠agent開飯
先唔好講對人面試都有困難/唔識面試
好多gov/ha/外資公司的確要靠佢地refer

Agent 至愛sell的IBM,PCCW

我都係做呢行
唔係好覺無咗佢地無飯食
佢地剩係識打黎介紹啲外國伏工
身邊人搵工都係直接搵對家HR/
LinkedIn Glassdoor 咁

外資成日用係無錯
但外資會用白人
唔會搵樓主post個種

呢間嘢流撚到仆街 之前有friend俾佢地水咗入一間公司, 兩個星期就走咗. 呢間嘢介紹親嘅role都係柒

Copy from 隔離post

緊係唔係 我識人做IT agent 搵5，6個candidate 月入4, 5萬啦
同埋睇Osmium間公司唔似title 亂派
有幾個asso level
多數係consultant
好少係senior

岩呀 我都中過佢 未過走左 伏到仆街

巴打睇咗佢linkedin?
我懷疑有好多已經冇喺入邊做, background係一樣嗰啲先係仲做緊